【逆權運動】收梁振英恐嚇信要求收歛對港言論 英議員：駭人聽聞的流氓信

呢條撚樣究竟有幾無恥？全家英國籍 但就耍中國式流氓， 全家英國籍 ，咁鍾意中國係咪要除英國國籍返去享受下大灣區榮耀？